[施丹性交轉運 連勝不斷]皇家馬德里球迷吹水區 (253)

Hala Madrid!!!

Coach
Zidane

First-team squad
1. Thibaut Courtois
2. Daniel Carvajal
3. Éder Militão
4. Sergio Ramos (captain)
5. Raphaël Varane (4th captain)
6. Nacho Fernandez
7. Eden Hazard
8. Toni Kroos
9. Karim Benzema (3rd captain)
10. Luka Modrić
11. Marco Asensio
12. Marcelo (vice-captain)
13. Andriy Lunin
14. Casemiro
15. Valverde
17. Lucas Vázquez
18. Luka Jović
19. Álvaro Odriozola
20. Vinícius Júnior
21. Martin Odegaard
22. Isco
23. Ferland Mandy
24. Mariano Díaz
27. Rodrygo

Out on loan:
FW Gareth Bale (at Tottenham Hotspur until 30 June 2021)
FW Borja Mayoral (at Roma until 30 June 2022)
MF Brahim Díaz (at AC Milan until 30 June 2021)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Dortmund until 30 June 2022)
MF Takefusa Kubo (at Villarreal until 30 June 2021)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)

Slow

無貨啦？

下次咪搶1001啦

點睇樓主同華拉膠一樣咁廢

你唔好同我講你係諗topic諗咁耐呀

似牙維

米顛
我開po勝率100%

點睇bug9唔睇我皇

食屎狗嚟

拉素cup佢老味

師兄開po未
呢個po好柒

未

跛馬對住弱雞球隊都贏得咁辛苦，把撚

弱雞隊 假假地都歐霸份子
而家都仲排緊第7

師兄燈撚到肥牛絕殺

ching你隊暴連都係絕殺

米顛拉on98

又唔睇我皇而家算點樣

睇左半場好西

你一唔睇就好波

佢講事實姐

King of the match

🏃‍♂️ 57 appearances
⚽️ 55 goals
🅰️ 17 assists
⚪️ Champions League
⚪️ FIFA Club World Cup
🇵🇹 UEFA European Championship
🥇 Ballon d'Or
Cristiano Ronaldo in 2016 🤯

Rodrygo希望冇大問題

Real Madrid’s #LaLiga record when Ferland Mendy starts:

29 Games
24 Wins
5 Draws
0 Losses

STILL UNDEFEATED

狗些路

fuckyea

nowtv嗰班人繼續盲反mendy唔識用波所以唔夠班踢皇馬
邊路有人防守我不知幾開心
理閪佢夠班唔夠班

唔洗喺NOW到搵
上次呢度先有人叫出狗些路

Mark低左係小氣簿未

你上個post既pin佢應該mark低左

嗰名擺明話俾你聽係迷細嗰啲唔計住先啦
now嗰班講緊係球評 旁述
數據講到明文迪係絕對啱皇馬用
都要挑骨頭話唔夠班

文迪真正係無名英雄咁大貢獻 因為用波柒就比人係咁屌
（雖然我個人都鍾意龍仔多啲）

比FB打丁啱曬

米蘭迷J 爆THEO

用mendy好過細佬好多啦 左邊唔洗condom式防守已經完勝mendy體格又屈又跑上跑落 細佬繼續坐bench啦屌

兩個喺皇馬嗰陣防守都唔掂

1718簡直係兩閘荒
雞米都算好少少
肥牛真係屌出聲 係唔識防守嘅mendy

皇區全部有女 除左ON撚9

知你有狗女了

仲要被泥清ntr

佩狗個樣真係閪撚到

見到龍仔係熱狗想攻 但又比摩daddy叫住要守 就好想笑

摩咪又係靠大巴防守 如果要學防守真心跟施蒙尼最好

球王賓

摩dad未黎之前皇馬條防線亂鳩咁標失位冇紀律乜都齊
你估淨係塞9條友就當執靚左咩

佢擺明無睇摩DAD波

屌你皇狗吹奏施蒙尼防守
聖誕最佳笑話

反摩牙維同你死過

不了 摩狗而家好廢

卡雲尼係最勁

on98

>賓周馬...

摩佬都算係甘啦。

唔知點解，成日D 人講到一個聯賽20隊波，好似得1~2個教練識教波甘。。。

psg換帥 麥包皮會唔會唔肯走架

上季最強入球能力嘅閘Doherty佢都唔識用啦

佢識用賓狗 你米反

個個都識用賓
過去十年得一季低潮
唔同教練唔同風格都受重用又高水準
你搵大sam嚟教都識用啦

630
要不是摩dad 賓狗一早被人趕走

蘇蛇尾機到

630捉緊每一個幫賓周含撚嘅機會

皇馬草皮大師離隊

【Now Sports】皇家馬德里的草地管理大師布傑斯宣佈離隊，希望尋找其他挑戰。
皇家馬德里以銀河艦隊著稱，但場上有一位低調大師，11年來一直被人所遺忘，直至周三宣佈離隊，人們才恍然大悟，他就是負責草地、球場設施管理的布傑斯（Paul Burgess）。他2009年由阿仙奴轉投皇馬，令班拿貝球場的草地變成世界級，尤其解決南看台附近的草地不佳的情況。

布傑斯在離別時寫道：「今天是我的告別戰，我決定離開服務12（11）年的球隊，我改善了這裏的草皮，看到其他人順利接班，我都要尋找新的挑戰。」

布傑斯感謝2009年的皇馬會長山齊士，以及歷代球員和工作人員的合作，「祝班拿貝球場新計劃成功，我期待將來回到80000人的球場觀看球賽。」

圖片來源 : Twitter圖片

Camavinga is a priority for Real Madrid for the next season because of Modric's age. He'll cost the club around 50m euros. [ @diarioas ]

Getafe want Take Kubo on loan for the rest of the season, Real Madrid will try to reach an agreement with them soon. [ @diarioas ]

Real Madrid has given their 'YES' to Getafe for the loan of Take Kubo, the player's 'OK' is missing at the moment. [ @diarioas ]

點名

冇人

又話皇區得ON撚9冇女

主席我要求點人數！

佢扮off勁低賤

皇區勁靜 得我真毒

RodrygoGoes will be out for 3 months. [@JLSanchez78]

雖然goes傷咁耐
但好彩最強左翼已經上番力
King of the match

屌 上緊位先黎3個月

同肥薩一樣

唔講都唔記得左佢

扮完off?

你真兩日冇on過

米尾 聖誕有on

樓上3個毒撚

今晚有佢愛隊睇

曼連食撚滑

樓上喊撚到狗咁

Karim Benzema this season:

18 Games
12 Goals
5 Assists

Real Madrid is leading the race to sign soon to be free agent David Alaba. [ @TheAthleticUK ]

Real Madrid is ready to provide Alaba the wages that he demanded from Bayern. [ @TheAthleticUK ]

懺悔嘅反賓被反賓釘十字架上嘅賓施馬

反賓係佢無論入幾多球都冇用 都會反

頂住呀

G持達蛇

達dad

爽

g chi永續

呢到有無軌同覓清打對台

牙維

達朝復活

一早叫咗相信達蛇

撚9玩鳩斬但唔出基佬

完敗俾達蛇

有mendy 要佢嚟做乜
留返嚟買包皮好過啦

要埋佢 龍仔點返黎

佢中堅防中

According to @Marca - Luka Modric has reached an agreement in principle to extend his contract at Real Madrid for one more year. @diarioas also confirms this news.

Multiple clubs are interested in taking Luka Jovic on loan next month such as Milan and Frankfurt, the latest club to have shown interest in the Serbian is Wolverhampton. [ @SkySportsNews ]

Villarreal and Getafe are talking about Kubo's possible move to the Madrid based club. [ @MarioCortegana ]

There are ‘positive feelings’ about the contract extension of Luka Modric with Real Madrid, yes. The club is planning with the Croatian as part of the team.
But the new agreement has not been signed yet.

+ Sergio Ramos contract issue, still pending.

咪玩啦 佢中堅打低幾班波
而家貪佢好似拿祖萬金油+免簽
唔係左閘嘅話艾拿巴只係一件傻閪

迷沾狗

冇端端講沾屎做乜
一陣迷沾又話反沾挑起事端

怕咩 我明撩交打

靚仔到

我句嘢嘅意思就係佢唔止左閘
拎嚟打中堅同防中都得
拎嚟做萬金油
唔係講緊拎嚟做呢兩個位嘅長期正選

而家拉膠同米路一出唔到就玩完 拉膠又多傷
艾拿巴真係有必要

型英帥靚正

愛隊失分想發洩明既
btw唔去你獌嬲到而家

真名王不願面對

根本就事實

紅字俾少少新意啦
次次都呢句 聽到悶

係幾好笑

唔係事實

事實黎，唔需要新意

傳摩迪將減薪續約1年

【Now Sports】摩迪已經跟皇家馬德里達成基本協議，即將續約至2022年。
根據《馬卡報》報道，摩迪（Luka Modric）與皇家馬德里的合約在今季後便完結，由於一直未續約，所以獲得多家球會青睞，來自卡塔爾及美國的球會更提供非常優厚的待遇。

不過，這名35歲中場大師的首選仍然是留在皇馬，因此願意接受減薪，原則上已經答應續約1年。他最近踢出非常出色的表現，向銀河艦隊教練施丹證明了自己的價值。

另外2名功臣，中堅沙治奧拉莫斯、翼鋒盧卡斯華斯基斯同樣在季後約滿，但至今仍未動筆。皇馬向來只會給予老將1年新約，只是拉莫斯希望新合約的年期不只1年，所以遲遲未能達成共識。

圖片來源 : ©AFP

又留我摩真皇

佩狗唔留

Alaba成日派膠喎
勁唔過大華拉膠 培訓下米仔好過啦

我皇中堅傳統就係要派膠
華拉膠已被同化

施丹擺明唔信米仔連拿大哥都排得前過佢

大華派膠咪比機會米仔
Alaba 29歲高薪
隨時變到廢三咁

米仔有潛力 真係免簽alaba就借佢出去啦

咁呢個真
要高薪艾拿巴不如用返拿祖/B隊執人上嚟

第三四中堅米仔拿祖夠做有突啦

米仔對薩克達個場廢得太入肉

一年踢得果幾場波 咩人都退步啦
怪就怪拖狗唔輪換
大華呢兩季成日派膠都仲係必然正選

法國人必然正選是常識

拖狗咸家剷啦

咁講真 拿大佬都係一年幾場
佢打國米柒極都有個譜

米仔冇經驗又冇得咁比

得罪講句 國米真心垃圾
不過拿大哥咁多年黎都唔會點扭計 做好自己本份
已經好唔錯

不過快車都場場拉華90踢足
呢啲時候就應該俾eder同拿大佬踢下啦
吸經又好 俾拉/華休息又好
場場做觀眾
積嗰位又係 oreo入咗名單幾場 草都冇得踩

拖狗驚到

我hack咗98 AC

反拖狗又上水回氣

驚輸唔敢輪換
18/19個年都係輸到唔敢再輪換
但華拉尼明顯要換呢兩場差到

拿大哥今年排前過米仔好合理 佢頂拉膠個幾場打得幾好
雖然個陣米仔中左武肺

Globe Soccer awards ✨
Team of the century: Real Madrid 🥇
Player of the century: Cristiano Ronaldo 🥇
Coach of the century: Pep Guardiola 🥇

varane真心失望 踢咗咁多年都仲係要拉莫斯lead住先識踢 中堅華+米真係嚇死人

摩佬

抵死啦摩狗

牙維思覺失調

摩dad失分不能接受

你唔講我都唔記得Oreo 返咗嚟

不過拉膠都要搵定一個接班人
大家有咩心水？

睇下米仔成唔成材啦
我地黎緊兩季應該都無錢去買貴中堅

upallm都回晒塘

真名王

點睇
後備防中 皇馬青訓出身
但德甲榜尾料

04真係廢撚到 賣晒啲正野俾人

德甲揾人我寧願直接轟落Zakaria

有錢實轟

米列圖仲有希望
下年要轟落包皮SON HAALAND到
後防求其係青訓揾人算了

SON可以慳番

唔可以

ON撚9

Son+Benzema組成Son(生)Ben(病）組合

630

haha

樓上皇區3大弱智

樓上臭痢狗

Real Madrid's club management is still debating over on whether to renew @Lucasvazquez91 's contract or not. Before his recent form the renewal was ruled out. [ @Marca ]

Wolves make Luka Jovic enquiry as interest in Liverpool's Divock Origi cools

幽默到呢

摩佬越反 btw好似好耐無見摩佬

仆街死咗啦

[牙朗一路順風]皇家馬德里球迷吹水區 (147)

#635 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇你咁準up中夏狗無40球

4球都冇

yc

係我屌走的

on撚鳩

我日日屌緊

收爺啦

收爺拉yc 隻金毛尋回犬

賓狗法拉里丶同車豬佬，賓法狗又🐷

賓狗近3場入4球輸喺邊

樣衰

630表示靚唔靚仔係各花入各眼

賓狗=f1保達斯

抵啦 撚蛇

傳皇馬驚熱刺退回巴爾

【Now Sports】皇家馬德里正擔心借將加利夫巴爾在完季後不獲熱刺買斷，影響下季轉會大計。
31歲的加利夫巴爾（Gareth Bale）不獲皇家馬德里教練施丹重用，今季被外借至舊東家熱刺。只是巴爾外借至熱刺後，一直受膝傷影響表現，今季英超只上陣4場攻入1球。

要知道巴爾周薪高達65萬鎊，熱刺和皇馬都不願支付如此高價人工，換取巴爾目前的低迷表現。早前對史篤城時，巴爾便半場因小腿受傷被換走，上輪英超又缺陣了對狼隊的英超賽事，領隊摩連奴便說：「半場時，我只要重整球隊，當我被告知他下半場不能上陣時，便是隊醫工作的時間，是他決定換人。」

假如熱刺都不願接收巴爾，對皇馬可算是個打擊。因為教練丹一直希望引入賀蘭及安巴比等超新星加強攻力，無法清走巴爾的大合同便難以有資金買人。

圖片來源 : ©AFP

呢隻垃圾去到邊都累人累物

啲英超撚咪最鐘意話皇馬浪費占士同廢猩
睇下邊隊肯接貨

Real Madrid is open to loan-out Luka Jovic in January. Wolves and Eintracht Frankfurt are the two clubs most interested in the Serbian. The club believes that with minutes the striker is a recoverable player. [ @AS_SergioSantos ]

Isco has made a firm decision of leaving Real Madrid at the end of this season and he's leaning towards joining Sevilla. [ @diarioas ]

Tottenham Hotspur manager Jose Mourinho is hopeful of being reunited with 34-year-old Spain defender Sergio Ramos as he monitors his contract stand-off at Real Madrid. (Evening Standard via Mail)

阿有冇興趣接isco

傳聞有

快!

收到wind有愛迷想要

真名王想要出聲

邊個愛迷會要件垃圾

沾屎都要啦

占士勁

咁伊鳩都勁

唔勁

welcome son

welcome camavinga

welcome Isco at Arsenal

welcome Isco at real madrid

Isco looks good in Arsenal kit

welcome mbappe

牙維有冇記低老鼠爆閘係喺邊個po邊個回覆
覺唔覺應該拎返出嚟鞭柒下佢
買咁多條友仲係用緊舊嗰班人

[Stand with Özil & Zidane Out!] 皇家馬德里球迷吹水區 (248)

#482 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙維funson

買到alaba之後借牙米比利記唔錯 大好吸經機會

拖狗食屎啦

老鼠都撚到世狗
世狗堅柒

根據利記情況 佢去到可以打半季正選 十幾場英超+歐聯淘汱賽 返到嚟可能已經係迷vvd

迷你

淘汰 not 汱

真

禿又傷出1個月

屌 準備退貨

no benzema

冇野睇錯

Arsenal are interested in signing Real Madrid midfielder Isco on loan until the end of the season, according to Press Association

傻閪

盧蛇又贏

Lo sir>zi sir

反拖狗又上水?

疤

笑閪？

蘇蛇去左墨西哥教cf america

So sir

牙維又然

有無隔離正選陣容

一代天才 o仔 最黃金成長嘅呢幾年
又俾我皇糟蹋哂
屌

AS: Reguilon confesses...

"Zidane didn't speak to me when I left; I was not surprised."

"Real Madrid gave me everything, but coming back doesn't depend on me."

"I don't see Ramos leaving."

"Mourinho & Luis Enrique are two top coaches."

【特稿】皇馬5大鐵漢踢晒地獄賽程

【Now Sports】西甲重開，皇家馬德里周三作客艾爾切前，值得嘉許在地獄賽程踢足每1分鐘的5大鐵漢。
皇馬歇冬前的6場比賽取得全勝，且要在19日內完成，平均3日多一點就要踢1場，可說是地獄賽程，包括賓斯馬（Karim Benzema）在內的5名核心，踢足全部比賽。皇馬教練施丹在地獄賽程放棄輪換政策，僅得16名球員有份披甲，每場比賽也沒用多過3個換人名額，而且門將古圖奧斯、守將華拉尼、費朗文迪、中場卻奧斯和前鋒賓斯馬更踢足540分鐘。

古圖奧斯在今季各條戰線的21場踢足全部比賽，累計1890分鐘；費朗文迪已取代老將馬些路，成施丹最寵愛的左閘；即使摩迪和卡斯美路與卻奧斯同樣重要，惟值得後者在過去6場未有受傷或停賽。

相反，夏沙特、約域等8人就是對上6場比賽未有披甲，賓斯馬則是頭號功臣，6場射入6球，弗到漏油，難怪被施丹推崇為法國史上最佳中鋒。

【西甲】艾爾切VS皇家馬德里
Now TV 632台31/12 04:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

夏狗幾時先傷完

問號問號

Sorry father

tat sir

Tat Sir stays for 10 more years

I am wrong sorry father

Arsenal interest in Isco is genuine.

Would be a half-season loan but very early stages and depends on several factors.

Madrid would have to pay a percentage of his wage and even then it would be dependent on Arsenal shifting at least one out first.

But they are keen. #AFC

Arsenal interested in Real Madrid midfielder Isco on short-term loan deal

覓膠又打J

你都J緊絕殺

MARCA:

No LaLiga player has registered a better pass completion rate than Kroos 93.2% (UCL 94%) so far in 2020/21

Completed 807 of 866 passes

Created 28 chances, more than anyone in same position

Toni's 1,040 touches only fewer than De Jong who played 239mins more in LaLiga

MARCA: Isco has dropped out of the match squad vs Elche after being granted permission by the club due to the imminent birth of his 3rd child.

MARCA: No team has suffered as many injury setbacks this season as Real Madrid have experienced 28 fitness setbacks affecting 19 players in total.

古圖奧斯：拉莫斯初時唔鍾意我

【Now Sports】皇家馬德里門將古圖奧斯接受《Sporza》訪問，承認加盟初期萬事起頭難。
比利時第一把交椅古圖奧斯（Thibaut Courtois），由車路士改投皇馬踏入第3季，逐漸贏得人心，站穩正選。

「我在度假時認識沙治奧拉莫斯，隊長是基羅拿華斯的好朋友，所以開頭他不是太接受到好朋友被冷落，但我倆之間沒有任何芥蒂。」古圖奧斯初期要同基羅拿華斯爭正選，「施丹當時喜歡輪換門將，但不會影響到我們之間的關係，當然，開頭我們不熟識對方，經過了解後就更加融洽。」

「2019年夏天，我們有過深入的面談，此後我們就更加了解對方的想法，他是一個沉著應戰的人，擅長激勵球員，但有時候會很直接。」這名皇馬門神個性充滿自信，深信自己是當今最強之一，「雖然我不喜歡這樣說，但我認為自己是世界最佳門將之一，與紐亞、奧比勒、阿里遜和達史迪根平起平坐。」

古圖奧斯透露為免比賽時分心，平日盡量減少接觸社交媒體，也甚少留意傳媒報道。

【西甲】艾爾切VS皇家馬德里
Now TV 632台31/12 04:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

【資料庫】卻奧斯傳送冠絕西甲

【Now Sports】今季西甲傳送成功率最高的球員是誰？中場卻奧斯是也！
卻奧斯（Toni Kroos）今季作出了866次傳送，當中有807次交予隊友，成功率高達93.2%，冠絕西甲。次席為90.2%的馬德里體育會中場高基，第3位是89.9%的巴塞隆拿中場法基迪莊。

卻奧斯在其他數據同樣出色，合共觸球1040次，僅次於法基迪莊。這名德國國腳為皇家馬德里創造出29次機會，屬於中場球員之中最出色，貝迪斯的簡拿利斯以24次僅隨其後。

移師歐聯戰場，卻奧斯的傳送成功率更提升至94%，當中於後場為96%，在前場為93%。他在歐聯合共有510次觸球，創造出14次機會，帶領皇馬反上以小組首名殺入16強。

【西甲】艾爾切VS皇家馬德里
Now TV 632台31/12 04:30直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

諗起有疤狗話佢淨係橫傳刷數據

開名啦

笑完就算 冇mark小氣簿

反拖狗我屌你全家

出馬細路

屌你老母下體肯失分未

失分了狗些路

今場條左路

又出鳩陣

中場無得輪休
然後出條咁既左路
癡撚線

光頭佬又垃圾陣

隔咗一星期仲休中場？

卻狗 -dd

賓狗射波

下 之前咁樣chur 完一輪 場場硬戰踢足哂
你望下幾多歲啦
仲有排chur
仲要近乎無休賽期過
對依班老野黎講一個禮拜叫休息咗？
「」乜撚野呀你

主勝11倍，馬些路正選，買得過

細路

機師正選抵消返 建議all in 和

細路差啲

中楣

個波射得好勁

你都弱撚智 之前無睇波？
無咗卻摩米幾場閪撚到
vvd上場根本無摩迪嘅球商純做跑狗
無卻狗分邊猜散唔到後防
一週雙賽都無輪換 何況抖咗一星期
你收皮啦垃圾

如果唔係摩迪拉傷
卻摩米踩足成個12月添啊
講到西波皇好有失分空間咁撚樣

細路成日入禁區

出嚟嘈交啦屌你老母

凍冰冰係要打下交先啱

叫定佢躝都得
遲早失波

副隊個垃圾又失位任人中出左路

垃圾嚟

已經預知到對面狂打細路身後輸反擊0:1

「」乜撚野呀你

皇區唔洗打咁多字的
笑閪咪得

而家打少下體兩場同分啊撚樣
出嚟嘈啦

0:1

又中眉

牙辛

牙維惡能到

補入

左腳勁射番來了

摩迪入波
輪換喎

出嚟啦垃圾

條友唔比人

冇摩迪降左班啦

世清

welcome back 金童辛

實無睇上場 上場摩迪無踢

屌佢閪波同屌佢唔輪休 兩回事黎架傻尻
鬼唔撚知輪休個中場就會變閪波？
今季d賽期密撚到咁
一兩場閪波定傷咗變十幾場閪波 好呀？

你都講明係你係撩交喊 咁你慢慢

成日係個po到討論唔係皇馬既野已經on99咁
幾件傻尻

摩迪無踢
一封死卻狗就無人識派牌

走啦垃圾 死返fb睇波
死雞撐飯蓋

係輪換就一週雙賽換唔撚係今場先換啦
柒夠未啊垃圾

死傻尻 我quit皇區
你慢慢係到搶口

想下半場見到O仔出黎

挽留

不送了 byebye

成日係個po到討論唔係皇馬既野已經on99咁
幾件傻尻

老撚奉講波咩 唔鋸咪走囉垃圾
弱智狗敗走

敗走就敗走啦
quit你老母咩

華拉膠

自己開人拖而家又柒住走
唔死都無撚用啊你件垃圾

冇人講波咪你講囉 好撚委屈你架
你講完冇人答你先出聲屌好無

我講下笑 唔好嬲

咁快笠

恕我軟弱？

世清教

米撚廿五拉

笑閪親切啲

唔好俾我見到你條傻尻碌返入嚟吠呀
見獲屌獲啊你老母

又mark低咗

躝啦 畀人幾下就嬲豬既柒頭

肉師兄

機師做乜鳩

VAR? Pen la Diu

懶型

Pen?

黑撚到

無啦 都唔係手

佩仔又過數

點解機師呢排咁能勁

咁都VAR

中隻手都冇啦 貼曬身

今場麻麻

咪撚J啦

冇啦

睇機師咁多季 都估唔到會有J機師的一天

真係唔到你唔信邪
馬些路一出=左路放題

ching mud lun yea

狗些路咪撚上去啦屌

mo yea

個樣越來越似朱西白格
變左外星人樣

呢層要幫機C平反下

佢個樣不嬲有陣白卡味

成日係個po到討論唔係皇馬既野已經on99咁
幾件傻尻

狗些路真係好撚廢

屌細路真係定時炸彈嚟

攬完未

On9

又話佩仔過咗數

傻鳩積

積仔逼害25

彈咗票

戇鳩積

收到wind夏7一陣救世界

救世吧夏狗

世三入波我食屎

你又乜撚呀

㩒錯

睇返慢鏡機司個trick幾撚正

平局拖狗未必出世三

會啦，廢辛隱形咗幾耐下

個左閘位穿到...

馬些路躝啦

副隊食屎未

等睇拖浪費一個換人換mendy上

痴撚線 m12廢到咁

你老味 狗些路慢撚到 除咗一下鳩射 基本上無建樹

換人未啊拖狗

俾人壓住踢 辛同細路躝啦

個個坐曬係度
拖狗唔打算換人

腳面唔知交左啲乜

啱啱bein串bench個個坐撚晒喺度仲有紀律過場上嗰班

走啦m12

夏狗+vvd

拖狗食撚屎

拉膠華膠米路全部要幫細路執屎

都未夠八十分鐘

積仔

屌對面個龍有冇咁能勁牙

積差d

狗些路下半場廢到仆街

拉膠屌你

積今場啲防守

未放完假

進攻又幾好 但防守垃圾級

每次睇完32歲嘅馬些路，再睇到35歲嘅摩迪踢波，你地會有咩感受？

拖狗幾撚時肯換人

救世主準備

摩迪太勁
細路回塘太快

細路自由人呀? 前中場任佢行

拖狗

馬些路退化到面對面傳波都唔穩

前中場任行
係唔撚行後回防

機司轉打右閘啦應該

佢真係好撚嘢 望住畀人反擊都慢慢行

佢曾經係頂級

今場右路打得幾好，反而條左路唔知做咗d乜

睇廢辛細路慘過睇機師

細佬

而家睇機師踢波好似打飛機咁爽

今場反唔反賓好

牙辛真係好撚廢

牙維入咗嚟
今場1:1

細路不勝記錄+1

賓周

咁撚多空位你波都頂唔撚到

he's playing against us

成季唔駛到預見到馬些路

雖然失嗰球波唔關狗些路事
但又真係一出佢就失分

躝啦
見佢正選就唔想睇

黑氣石

古

賓狗食屎

恭喜下體勇奪西甲

今場左路難得咁差過右路

馬些路不勝記錄

賓狗跳唔到1CM
諗起bale歐聯決賽拗腰頂後

棄占棄猩就做得咁爽手
廢辛細路就死攬
屌你老母光頭佬

卻摩狀態好都帶唔到細佬

今場算唔算被黑哨

唔太算啦 隊西波真係多手多腳

[輕鬆三連勝 永續拖爹吧]皇家馬德里球迷吹水區 (252)

細路有番d 態點都好過文迪，希望頂多半季下年可以回購到列基朗
想請問有態未 又失分啦 究竟要操到幾耐?

樓主死燈閪 一開就失分

最尾果10分鐘進攻都冇埋

失足90分鐘位

開post temp都冇
衰過你貼3頁先貼完

你的瀏覽速度太快了吧

Topic累事

點睇賓狗又門前失機累全家

我睇唔到，我唔知！

送分童子馬些路

who

我唔睇就輸波

和波

你食屎

使唔使咁惡

一起身就見到拳王牙維

你自己屙自己食

O仔已成廢人

原來尋晚有大戰

唔計笑鳩覓膠隊阿
皇區已經算集中討論皇馬
你睇下獌區痢區
況且呢度係「球迷吹水區」
唔係「球迷針對球隊賽事及新聞的正式會議」
敗走扮quit攞尾彩真係好柒
想反牙維都撐你唔落

O仔係餌 引夏蘭特嚟

其他區傾樓傾女傾打機多

皇馬魯迪加
負責做agent
叫完人嚟就棄用賣走

淨低半季提拔Miguel Guti好過

夏蘭特黎到比拖舟教到變埋廢人

買埋包皮拖狗可以躝

反拖反賓又贏

拖周最叻浪費球員 垃圾時間都唔出下o仔

真係仆街黎 唔用就比佢留皇蘇啦

認真
唔係話要垃圾時間先出得
但睇返近幾場波都係補時先拎到煙疏球
條中場線又勁得滯
真係難咗啲換o子入嚟 講緊前面仲有個vvd
不過拖狗真係冚家鏟嚟
睇佢嗰款真係要贏緊3粒先會換o子

「」乜撚野

隊長個球舉左手冇第一時間衝前, 唔係應該入到

文迪體力充沛, 最唔需要輪換就輪換
D換人換完等於冇換
O子應該俾施丹棄用左, 上場換Isco都唔換佢

的確中場線係好勁
但係卻摩踢足咁多場咁多分鐘都可以俾o仔入吓十幾分鐘
你要破密集 可以試下搵o仔破下密集 爆下入底 傳下killer pass
VVD同o仔嗰定位唔同

認同要卻摩踢足好唔人道
但前幾場一球上落咬緊嘅情況下真係難啲出佢
呢個時候換防守貢獻大啲 覆蓋範圍大啲嘅vvd會更好

我尋晚冇實際睇場波
但呢啲下半場早段已經俾人逼和咗嘅我覺得就應該換佢入嚟派牌
但睇拖狗嗰款要破密集佢都淨係諗過閘翼互含再傳中
冇諗過用killerpass
更何況拖狗取消租約留得佢喺度就好心出多啲啦

和緊都唔敢搏真係on9
有10號位唔換 有兩個箭頭唔換

其實拖狗想點
你叫班老嘢同你頂幾場就話冇乜問題
而家使唔使連少少時間都唔俾o子
太子、列古同夏雞呢啲皇青訓打起左轉個頭又清曬

廢辛狗路拖狗躝！！！

狗些路好黎好去自己fuck off啦

真名上連登

狗些路路

細路踢埋呢季唔該退休啦

龍仔仲有機會回購既
但另外兩個算賣得好啦
都賣得唔平
如果太子仲打緊防中成材就話可惜啫 比人改到變前鋒先成材
係皇邊有得佢咁踢
雞米睇佢完佢對皇嗰兩場...
算啦 踢意甲岩佢架喇

馬體今季痴左線真係多謝巴塞借送左so9比佢地

太子我覺得係近VVD嘅類型
不過如果佢去得馬體會就唔係真皇啦 所以唔要都罷啦
龍仔都啱 有機會回購 填馬些路個位 不過好似有傳話想買neno mendes? 葡萄牙仔

肥牛夏雞就算啦 攻強守弱 皇馬唔太需要

賣咗都算了 留返喺度嗰啲係俾拖周浪費曬 係呢排Rodrygo係真係成緊材
牙維就算吧啦
係浪費o仔

自從牙朗走咗 日日都係閘翼互含㗎啦 再唔係就係望拉隊頂入
我都講過
拖周係唔識用攻中 賓狗踢埋攻中位
日日閘翼互含 除咗打反擊之外 冇曬killer pass
連世三都要含埋呢套 完全冇曬喺車嗰時嘅爆底突破 日日都要就賓狗個套左路互含

根本賓狗就要攔 一係退居後備
佢而家根本破壞緊皇馬嘅未來
明明應該踢正前鋒 係要加嗰賓狗踢假9位
搞到正前鋒攻中廢曬

拖狗都係餌 負責吸包皮嚟

做假九係收order啫
你估賓狗真係球霸爭波踢咩

Mendy踢得咁好仲回購龍仔做乜

係
但係拖同賓真心要攔

如果拿高士文過嚟嘅話咁多位巴打點睇
好似之前真係搵過佢不過佢嗰陣時唔識西班牙文同埋太過趕就算數
不過嚟到西班牙仲要皇馬教波個壓力真係好大
一雞胸就可以

可以

嘈交敗走 一追Po就有野睇

除咗迷賓黨
挑親牙維機都輸硬

Welcome haaland

佢出cheat

同完細佬踢係時候同大佬踢

大佬仲廢過細

小氣薄又多樣嘢

多得你啦真名王

龍子

踢防反先容易比到killerpass
人地塞死禁區好難比直線入去
仲要賓斯馬成日唔入禁區

成身白衫幫拖狗路狗送終？

蘇拿利任教阿美利加

【Now Sports】前皇家馬德里教練蘇拿利重返中北美洲，日前落實任教墨西哥豪門阿美利加。
贏過14次墨西哥聯賽冠軍的阿美利加發表官方聲明，宣佈44歲阿根廷籍教練蘇拿利（Santiago Solari）走馬上任，領軍出征1月8日開咧的新球季。

「他是適合的人選，己隊的唯一目標是聯賽冠軍。」阿美利加會長班奴斯表示。該名阿根廷人曾在2009至2010年登陸墨西哥聯賽，相信對當地球壇不會感到陌生。

蘇拿利球員時代踢過河床、皇家馬德里、國際米蘭等勁旅，2011年掛靴，最初加入皇馬青年軍任教，直至2018年取代盧柏迪古掌舵，可惜2019年初已經下台。

蘇拿利任教皇馬32場，贏到22場，得勝率為68.75%。

圖片來源 : Twitter圖片

收到wind細都俾人屌開

@sergio_arribas10 in 2020 ⬇⁣⁣ ⁣⁣
-The Division de Honor Winner with RM Juvenil A⁣⁣
-Top Scorer with RM Juvenil A ⁣⁣
-#UYL Winner⁣⁣
-Debut in LaLiga with @realmadrid first team ⁣⁣
-Promoted to Real Madrid Castilla ⁣⁣
-Debut in #UCL with @realmadrid⁣
-Most assists with RM Castilla so far⁣⁣
⁣⁣
What a player! ⁣⁣
What a year it's been! #HalaMadrid
⁣⁣

Take Kubo's agent informed Villarreal yesterday of their intentions to move to Getafe for the rest of the season. The clubs are negotiating more decisively now, although La Liga's economic restrictions do not make the deal easy. [ @MarioCortegana ]

主席 我要求點人數

賭馬啦點乜鳩

Real Madrid remain confident they will sign Haaland from Borussia Dortmund.

打過和

施丹新年願望：比以前更團結

【Now Sports】皇家馬德里主帥施丹談到2021年願望時，直言盼在艱難時刻，陣內比以往任何時候都更團結。
皇家馬德里在官方網展示傳統新年照，在會長佩雷斯等高層帶領下，與教練施丹、隊長沙治奧拉莫斯及副隊長馬些路合照。佩雷斯表示在疫情下的艱難時刻，希望一切回復正常，並一起分享成功。

施丹則謂：「我們知道這是艱難時刻，而我們必須比以前更為團結。」隊長沙治奧拉莫斯則謂：「我們將會共同渡過，如常地奮戰下去。」至於馬些路說：「只想和平及健康與我們常在。」

皇馬在新一年確實需要奮戰，該隊在聯賽榜落後排榜首的宿敵馬德里體育會兩分，且多賽兩場，而皇馬新一年首戰是周末主場鬥切爾達。

圖片來源 : 球會官網圖片

Real Madrid is still unsure about renewing Lucas Vazquez's contract. He will be free-agent in June. [ @Marca ]

Sergio Ramos is now free to negotiate with other clubs as his contract expires in the coming June. Sergio is still waiting to sit down to negotiate his renewal with Real Madrid as he has never hidden his desire to continue at the club. [ @Marca ]

David Alaba is now officially free to negotiate with any club of his choice and despite a lot of interest from Europe's top clubs, Real Madrid is still the favorite to sign him. [ @Marca ]

我約彩瑛
佢叫左mina出嚟
之後我同mina一齊左
然後我哋掉低左彩瑛兩個去街街

呃啦呃啦

而家我攬住左mina好暖
唔知彩瑛喺邊度吹緊風呢？

係我屋企

越嚟越多精神病人

屌你老母

使唔使貢惡=.=

你都講明係你係撩交喊 咁你慢慢

乜撚嘢呀

樓上成堆傻仔

漏咗「」

Po下啲唔係皇馬既野先

上面好多痴線佬

Sporting's 18-year-old left-back Nuno Mendes is the favorite to replace Marcelo at Real Madrid next season, his speed, overflow and intensity have caught the attention of the club. Nuno's release clause is set at 25m€. [ @diarioas ]

又LB
收返牙龍好過啦

龍仔得罪拖狗一定無運行

得罪你都係

得罪我都係

有冇人今日打咗飛機

戒緊

師兄皇區姜濤

臭雞影響討論

SSNI954

沾屎入返大名單就又輸

牙維愛隊又黑哨

拉莫斯胃病拿祖頂上

【Now Sports】皇家馬德里中堅沙治奧拉莫斯因為胃部不適，將缺席周六鬥切爾達的西甲。
沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）感到胃部不適，於周五缺席了大軍操練，獨個兒於健身室作輕量練習。結果，在皇家馬德里同日公佈的作客切爾達大軍名單當中便沒有他的名字。

相信拿祖費蘭迪斯將會頂上，與華拉尼負責中路防守。在拉莫斯早前養傷的3個星期裡，正正由拿祖踢正選，表現十分出色。

除了拉莫斯避戰之外，皇馬只有前鋒洛迪高一名傷兵，可以強陣鬥切爾達。

至於翼鋒夏沙特最近已復出，今場將會獲得更多上陣時間，教練施丹說：「我們對他有信心。他有過困難的時期，但我們肯定他可以幫助球隊。他在這裡已經證明了自己的能力，我們希望慢慢看到他回復狀態。」

皇家馬德里VS切爾達
Now TV 632台03/01 04:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Now傻能左？
唔出米列圖出拿祖？

冇傻 而家應該真係拿大佬第三eder第四

賓周打番中堅啦

出o子啦光頭閪

收到

呢個都唔會出啦

On this day in 2007, Marcelo joined Real Madrid from Fluminense!

14 years of Brazilian Magic

Real Madrid have made a concrete offer of 10m€ a season for 4-years to David Alaba. The club is very close to signing the Austrian who's very excited to join Real Madrid. [ @Marca ]

Zidane has also given his blessing for Alaba's move to Real Madrid, the manager likes his versatile profile. Alaba is valued at 65m€ by Transfermarkt as of today. [ @Marca ]

David Alaba has received informal approaches from five different clubs for summer 2021.

His dream would be Real Madrid. He’d love to join #RMFC [as a free agent] - nothing signed yet

As reported by @jfelixdiaz , Real are expected to push on Alaba deal in the next days.

Welcome Alaba

Goodbye Militao

All black fc?

依家KCM仲係好勁 但前線唔識入波 好多場波踢咗大半場都係拉鋸 搞到光頭唔敢換人

如果有女仔 同我講佢鍾意Real Madrid，
我會話..
鍾意得好，請你繼續鐘意。
¡HALA MADRID!

如果有人同我講，佢鍾意Toni Kroos，
我會講..
有Taste

如果有人同我講，
佢鍾意拉膠（Sergio Ramos），
我會話...
識揀

如果有人同我講，佢好鍾意Benzema，
我會講..
我都係佢一直嘅Fans。

如果有人同我講 ，佢鍾意嘅球星，冇帶腦踢左翼，
我會講...
請你繼續支持佢，請為佢加油。

但有如果有人同我講，
皇馬已死，我會講。
希望上年同今年嘅所有新人，會比到曙光你。

最後Luka Modric嘅金球獎同 歐洲足球先生，
唔算係好公認值得拎返嚟嘅獎。
但只要唔係黑哨就要撐。

最最後你仲係狗些路嘅fans，我會講。
屌你老母你啲taste真係好撚曳。

較得太大添

樓上弱智?

唔想做做傻尻
所以討論返皇馬嘅嘢

你點都係傻尻

no Benzema

咁做機師fans你會講咩？

好尷尬

格式出面拎返嚟

原創本身好高質，夾硬東施效顰完全唔掂

如果有人同我講，佢鍾意James Rodriguez，
我會講..
有Taste

咁樣會唔會高質啲

事實唔需要刻意強調

kane嗰位變benz
出血

分數出血

咩黎

佢係一個小氣鬼

如果有個女仔 同我講佢鍾意姜濤 我會同佢講...

施丹盼摩迪拉莫斯盡快續約

【Now Sports】皇家馬德里有多名主將即將約滿，教練施丹坦言希望他們能夠盡快簽新約，以穩定軍心。
中場摩迪、中堅沙治奧拉莫斯、翼鋒盧卡斯華斯基斯皆在今季後約滿，施丹（Zinedine Zidane）表示：「我們當然希望快點解決這個問題，這對各方面來說都是好事。」

後衛艾拿巴很大機會不續約拜仁慕尼黑，盛傳皇家馬德里有興趣招攬這名奧地利國腳，但面對曼聯、曼城、車路士、巴黎聖日耳門的競爭。施丹對此不置可否：「我們已經有很龐大的陣容，現時只會想周六的比賽。」

皇馬將在主場迎戰切爾達，爭取重返勝軌，施丹先派高帽：「我們將會面對一支優秀的球隊，他們最近踢得很出色，而且射手艾斯柏斯很強，擁有足以改變戰局的能力。」

皇家馬德里VS切爾達
Now TV 632台03/01 04:00直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

Inter's Christian Eriksen offered himself to Real Madrid in the last few days but the offer has not been taken into account. [ @jfelixdiaz ]

Kubo has accepted Getafe's loan-offer. Madrid and Villarreal are also expected to reach an agreement soon for the breaking of the move - Madrid don't want to give up an euro of the fee that Villarreal was supposed to pay for the deal. [ @MarioCortegana ]

Getafe is a step away from signing Take Kubo on-loan for the rest of the season. [ @Marca ]

Camavinga's potential signing by Real Madrid is independent of Modric's renewal. Eduardo is still a priority for Real Madrid in the summer. [ @diarioas ]

回塘狗-.-

welcome kane+son
byebye benshitma

next station Lyon

ok agree u

啱架啦 用漢堡包世三加錢換兒子啦

施狗廢到除左馬些路之外唔敢郁個陣

見到辛狗嗰名就唔開胃

連普捷天奴呢個希望都冇埋
我愛光頭

咁撚保守16強比阿大456都似

踢撚死摩迪

場場kcm

又虐老

辛左翼都仲有少少希望
同埋都冇得揀 牙維咪仲衰

夏狗又上得10分鐘踩草，點搵態😅

又失分 拖狗我屌你老母

Wow

廢辛機師

gay c

辛機連線

機師勁到

機師勁撚到

咁都造成到個入球

拖又嬴

夏狗幾時讓返件7號俾機師？

阿辛又出得幾準

屌你老母個球雖然死唔去
但拿祖真係好撚廢

機師今季

反辛又輸

牙辛爆得勁慢擺明斬波又出到
機司又頂到 光頭又贏

抵撚死呀 上埸出馬些路失分

贏波先j啦
上場辛狗威咗幾分鐘

無拉膠後防會穩定派膠

反機師又輸

機朗

辛又比人較剪腳鏟

真名王啲基肉無哂未

就黎冇曬啦

咁都無牌

抵

fuck u

屋企做體能頂唔到幾耐

左路辛只得一招

辛狗斬100球先有1球-6斬得靚

開返GYM又要用成個月揾返D力

有1球算係咁

如果咁都手球就on9

辛睇定d先 次次打多幾場就變9斬仔 然後又loop番右翼好d

摩笛搞乜呀

辛斬到咁閪想點撚樣

Now條友話邊個似c朗話？

B9屈能到 射彈彈波

25

西波 樓主食撚屎

唔好有事呀25

機會嚟啦 Lunin！

咁撚樣撞龍門都無牌

點睇鳩白又潛水

馬撚, 祖域邊個會走先

辛1a1g

機師1g1a

辛狗真係上力

左翼辛

不過呢球最勁都係摩迪
隻天怒人怨死全家啦

出廢三O仔VVD未

司機勁到

賓狗

會唔會求其咗啲

賓狗又miss

切爾達放棄

賓周個撚樣

Lead兩球都唔肯換中場

虐老皇

VVD O仔

成日牙維世三一齊換入黎

積仔食左牌？

應該晒時間洗牌
下場停

馬撚都有得踩下草

仆街啦賓狗

兩單deal Jovic定世三失敗啲

一定世三
Jovic轉手至少執番半價

世三

拿祖

拿大哥成功保住clean sheet

世三
咁閪貴買件電單車返來
仲要係壞撚左既電單車

屌你拿祖淨係走甩第一球之後上身

佩仔最失敗

世3真係點都操唔fit

正選拿祖加拉隊算啦

拿大哥fit到 仲問點解用佢唔用米仔

拿祖萬金油, 唔會正選

季尾拎世三/牙維是但一件+錢換包皮啦

又唔扭
冇曬車仔嗰陣啲推波
貴版機師
買嚟吸傷

頹撚到佢 下下企定定等個波碌埋黎 一腳回返比賓同卻

佩仔話儲多1年錢

棺材本?

呢兩件都見曬底 完季好甩手

剩低半季 谷起辛狗個態
賣番5000萬籌旗買包皮！

世3波都控唔掂, 仲剷撚埋個波出界, 唉

收嗲啦你

就算得一年約
都未必可以5000萬買包皮

多一年free包皮, 佩狗

世三/辛狗/牙維呢三件賣兩件差唔多

賣b9牙維世三
買haaland包皮

賣b9已經fail

左包皮中haaland右機師
諗起都扯

摩迪回春

世三比番件七號機司啦

賭海迷途

bright future✨

Villarreal's coach Emery: "Kubo told me that he's looking for a way out [from Villarreal]." [ @diarioas ]

想得罪牙維

快

Sorry my father

牙維理性球迷 應讚就讚
該屌就屌

噚晚有吹奏辛狗

賓狗仆街啦
又炒兩球

尋晚太凍

但大傷完 跑得慢咗好多
希望多返啲遠射

成日屌拖儲印花 今場就用晒5張比你睇
對面celta 都係換左兩件咋

希望賣到個好價錢

你女友係雞

Real Madrid make Salah priority target

Zidane follows Heung-min Son closely. Real Madrid will soon meet with the Tottenham managers and get information about the player.

kane+son

sonben

辛換Son

躝啦賓狗
咪阻住son kane互含

我賓連辛機都夾到
son嚟到仲唔50+？

辛機勁囉on9

真名皇

son

Son
包皮Haaland

Benzema shots on target:0

Salah

樓上猁狗

+daddy

25？

賓斯馬零中目標 施丹：他不累

【Now Sports】皇家馬德里射手賓斯馬在周六西甲未能取得一記中目標攻門，但教練施丹仍然力撐。
皇家馬德里主場以2:0擊敗切爾達，賓斯馬（Karim Benzema）踢至下半場補時1分鐘才退下火線，但仍然未能取得一記中目標攻門。33歲的他今季17場西甲踢足15場，似乎需要休息一下。

不過，施丹（Zinedine Zidane）不表同意：「我不認為他疲倦了。他踢得很好，我把他換走全為了另一位球員可以披甲。我們的表現很好，做了對的事，希望能夠延續下去。」

雖然施丹滿意皇馬表現，但全場只得41%控球權，屬於今季主場勝仗中最低，「我們從頭到尾都踢了一場很全面的比賽，攻守平衡很好，壓迫及搶截都很出色。當對手強勢時，你便要好好控制。」

圖片來源 : ©AFP

他不累！

Not true @marca True: @realmadrid is interested. an offer or specific negotiations are still pending

Alaba Update: There is no formal offer from @realmadrid for him and there won’t be any announcement next week. Real is ONE of the possible options. Official talks with all interested clubs will start soon #TransferUpdate

換人入去踩草佢就叻

拖狗賓狗幾時躝

Arsenal have not made any concrete approaches for Isco. Anyway the player wants to remain in Spain and join Lopetegui's Sevilla. [ @AS_AGabilondo ]

阿特又回勇 光頭rip

我皇都回緊

下體真係唔識失分

疤狗真係累人累物
放隻咬人狗過去

痴撚線

On9到
Free走全隊第2入球多球員
仲要送去聯賽對手

唉我屌佢老母疤狗

撚蛇?????

皇咪一樣 為左40m放走太子俾佢地

太子打輔鋒真係幾撚勁

太子40M唔算平賣啦 真係咁上下質素
蘇狗西甲top3前鋒 仲要free走

呢個係佩狗問題
皇迷好清醒

還掂佢地差到咁 而家送蘇狗俾下體幫手打皇 隨時仲開心

為左打皇 搞到自己要爭4咁折墮

高狗喊住返黎未? 同佩爺爺認錯啦撚樣

高狗今季連帶波都無埋 仲話頂摩

摩迪場場踢足仲係屌打高狗

收皮啦老鼠
一字排開攤屍啦

屌奶星 下體會踢到而家失得6球
我完全睇唔到有咩可能要下體輸3場+皇唔失分

聽講買兒子 堅定流

流

巴塞賣so9俾人拎西甲
玩公子獻頭 邊夠佢嚟

仲要唔係以前咁入球少
入球同皇巴睇齊 點撚追

玩馬體疤狗明星隊點打

Sergio Ramos was offered a new contract 4-days ago with no pay-rise. It's still not accepted by the club captain. [Josep Pedrerol Alonso]

續幾耐?

Villarreal's CB Pau Torres is a target for Real Madrid next season. [ @tjcope ]

Pau Torres has a release clause of 50m€, but Real Madrid believes that they'll be able to sign him for less. The player is open to joining Madrid. [ @tjcope ]

Take Kubo on loan to Getafe transfer is completed for the rest of the season. [ @Radioestadio ]

原來卻老都已經31

我估都係1年

睇多兩年 卻摩一齊走

拖狗賓狗

咪啦,28歲亞洲球員
追包皮好過啦

唔明點解有人仲覺得佢勁

沙拿文尼兒子呢堆全部28-9歲
黎到隨時變廢三

打包哂包皮夏撚啦屌佩狗老母
收返龍仔同猩猩

猩猩?

希望ching諗到第兩個人叫猩猩 如果唔係準備俾我笑死

應該1+1或者直接2啦
拉膠好似講過唔想續淨1

見到猩猩打咗個突

我支持回購丹尼路同文迪 仲有lucas silva

擔泥佬褔將 你識條春

猩哥四奪歐聯 二奪西甲

咸家剷啦

名將都屌 你幾冇人情味

無猩猩 今年r聯決賽點入波呀我地

好驚波台會被消失 cctai好得人驚

回購太子ok?

買利雲得唔得

有人弱智過你

佢輕度弱智 淨係識

golf

收返姐係借出去啦，個範圍咁窄有d難度喎

又黎魔笛歐聯決賽出到

會唔會以後冇皇post

唔會 新皇po會喺時事台

Getafe coach Bordalás: "Kubo is an option that the club is considering to incorporate." [ @Marca ]

Real Madrid appear to have won the race for David Alaba - Los Blancos had long been keen on the player and the demands of the player made the operation possible. [ @Marca ]

Both ‘AS’ and ‘Marca’ reporting that Arsenal are NO longer interested in Isco

其實猩猩係指son
老孫=馬騮精

Ok

唔接受

皇區姜濤???

OTD in 2016 Zinedine Zidane was appointed Real Madrid manager for the first time!

He went on to win three consecutive Champions League titles

高仔啲射波同長傳差到一個點

咁點解係「收返」？

因為兒子要黎了

Ronaldo走
收返Sonaldo

兜唔到了

樓上弱智

系

西權威學者： SON的袓先是馬德里人！

你弱智

點睇第二季一花強勢回歸
動畫原創一花冇黑化直接贏埋

Ff下好不過修業旅行開始之後真係好撚垃圾 弱智劇情

有冇睇ptgf

堅定不移嘅水原黨
水原>臭雞>墨>樓下
不過冇睇漫畫

好毒

毒撚名

卡斯拿因為我鍾意佢個名

咁你要睇吓

可以一試
追親都輸 小野寺 一花 文乃全部輸晒
斷估今次水原冇得輸啦掛

佩狗食撚屎

水原淨係套野個名已經講到明 又第一女主角 冇可能輸

墨都係ptgf
都係嘅 水原冇可能輸

唔睡？

Benzema no.1 fan

不過其實樓下越後越正 可惜輸硬

benzema=shit
水原=g

對呢種死lur痴身女極度反感
希望睇睇下佢會有所成長

u=on9

He is

u=kobe

咁你之後可能會改觀

I am not dead

brain dead

頭幾場早過Arribas上場打右翼嗰位朴馬糞
打右閘好似仲sharp過打右翼
講緊佢打右翼係入選過歐青最佳陣容
而家打右閘反而仲勁咗
btw佢啲跑姿同身型有啲似馬撚

新機師

係咪準備打J

Sorry zi daddy

Alaba to Real Madrid is a done deal. He will join on a free. [ @JanAageFjortoft ]

welcome

免費就真係諗得過 細路out

Real Madrid offered two kinds of contracts to Sergio Ramos:

One year renewal with the same salary.

Two years renewal with a 10% reduction in salary.

[Chiringuito]

寧願佢唔黎好過
拉膠傾緊續約
出高薪比Alaba 一陣拉膠又扭屎忽唔簽

買咗返嚟又要格硬出佢哪有位

米列圖而家已經出都冇得出，閘位又有細路oreo 夠晒人不了

閘位又有細路oreo 夠晒人不了

Man City monitoring Ramos contract talks at Real Madrid - sources

Alex Kirkland and Rodrigo Faez

Alaba踢唔踢到防中
好似見過拜擺佢係防中？
踢到嘅話都可以做下米路替工嘅

高薪後備

左閘正選

拖狗又亂簽人

咁Mendy點

右閘

咁積仔點

右翼

咁機師點

左翼

咁包皮點

正前

咁賓周點

Lucas Mbappe Carvajal
Benzema Kroos Valverde
Alaba Ramos Varane Mendy
Courtois

攻中

個陣癲唔癲

Mbappe haaland goes
Kroos Casemiro valvede
Alaba Ramos benzema carvajal
25

Florentino Perez believes that no offer will come from PSG for Sergio Ramos, at least as a result of what PSG's leaders are saying to Real Madrid. But according to Ramos, PSG have told him that they are going to put a great team together, with him & Leo Messi. [ @jpedrerol ]

Real Madrid lead race to sign David Alaba but Liverpool interested too

Fabrizio Romano

Arsenal are ‘still interested’ in Brazilian winger Vinicius Junior, who has been ‘on Mikel Arteta’s agenda’ for some time. Arsenal proposed a loan move but Real Madrid made it ‘quite clear’ they are not willing to negotiate any sort of deal. [Defensa Central via @Sport_Witness]

@維

@馬會pr覓膠

下，唔係簽左？？

go Liverpool la diu

死猁狗

華斯基斯拒減薪暗示落「馬」

【Now Sports】西班牙國腳盧卡斯華斯基斯暗示，與皇家馬德里的續約談判有阻滯，前途未卜。
今年29歲的盧卡斯華斯基斯（Lucas Vázquez）在上輪西甲賽後透露，續約進展不似預期。

「續約與否，不是我說了算，大家拭目以待。」華斯基斯承認，目前與皇馬洽談新約的談判處於膠著狀態。

據知，皇馬首次對這名翼鋒開出的3年新約，需要減薪10%，希望他能夠與球會在新型冠狀病毒疫情下共度時艱。華斯基斯的代表當然說不，目前仍需再次磋商。

華斯基斯在施丹掌舵後，重要性明顯增加，今季上陣14場，而皇馬主帥亦多次開腔呼籲，管理層盡快與愛將解決前途問題。

圖片來源 : ©AFP

施巴約斯向施丹示好盼回歸

【Now Sports】西班牙國腳施巴約斯堅稱，希望在阿仙奴的借用期結束後，重返皇家馬德里繼續職業生涯。
年僅24歲的中場施巴約斯（Dani Ceballos）上季是阿仙奴主力，披甲37場，但今季重要性明顯下降，近5場聯賽只得2次正選。

被問到會否再次接受外借時，施巴約斯在電台節目回應：「不太想第3次外借了，我的目標是回到皇馬，成為這間最佳球會的核心。我相信有一日會回去，回報球迷對我的寵愛。」

「因為不同理由，我沒有選擇離開皇馬。」施巴約斯自2017年由貝迪斯加盟皇馬，但施丹重掌帥印後，其前途就亮起了紅燈，他在訪問中就大賣口乖，「施丹教皇馬是好事，我不認為有其他教練比他更適合教皇馬。」

身在英倫心在馬德里，兵工廠應否重用施巴約斯，阿迪達要盡快作出決定。

圖片來源 : ©AFP

躝

welcome back 俄仔

摩佬落地獄

999